% Comment/uncomment this line to toggle handout mode
% \newcommand{\handout}{}


\input{../framework/PraeambelTut.tex}
\begin{document}

\starttut{9} %TODO Fix date config!

\begin{frame}
	\begin{columns}
		\begin{column}{.6\textwidth}
			\begin{center}
				\Huge\textcolor{red}{WICHTIG}
				\bigskip

				\Large\textcolor{red}{Bitte haltet kurz euren 3G-Status bereit, und checkt über KonKIT ein,}	
			\end{center}
		\end{column}
		\begin{column}{.4\textwidth}
            \begin{figure}                
                \includegraphics[scale=.3]{konkit_qr.png}
                \caption{KonKIT-QR-Code für SR -107 in Geb. 50.34}
            \end{figure}
        \end{column}
	\end{columns}
\end{frame}

\input{../bloecke/approximationsalgorithmen.tex}
\input{../bloecke/approximationsalgorithmen2.tex}
\input{../bloecke/approximationsschema.tex}

\sisetup{
  group-four-digits = true,
  group-separator = {\,}
}

\begin{frame}	
	\begin{block}{Was ihr nun wissen solltet}
		\begin{itemize}
			\item Approximationsalgorithmen
			\item Approximationsschemata
			\item Frischgebackene Plätzchen
		\end{itemize}
	\end{block}
	
	\begin{block}{Was nächstes Mal kommt}
		\begin{itemize}
			\item Kontextfreie Grammatiken - Eine Wiederholung
			\item Kontextsensitive Grammatiken
		\end{itemize}
	\end{block}
\end{frame}

\begin{frame}
	\center\Huge\textcolor{red}{Geruhsame Feiertage und einen guten Rutsch ins neue Jahr!}
\end{frame}

\end{document}